［反省］今晚六點旺角朗豪坊

發夢見到：

今日六點左右大約仲有40隻popo分左兩堆企係朗豪坊門口 ，啲市民同示威者就係附近屌緊佢地。

去到六點三既時候佢地開始好似想收隊咁向外街（亞皆老街）走，唔知點解人群又開始跟佢地走，繼續係後面屌。

其實醒左之後諗翻果下係好奇怪，佢地任人屌，無任何反應！！

比著平時比人講幾句，都拎野照人啦！

跟住一去到外街無幾耐，就放左至少兩粒tg， 有粒仲射左係間小食舖上面。

隔左大約3-5分鐘，彌敦道就黎左三架狗車，20隻綠popo就落地似想係後面大圍捕咁。

夢醒之後， 諗起24號果晚便衣狗做到勁出面，有時又退下扮撤退，其實佢地係不停試緊新戰略，引大家主動入局，拉果兩三個人已經滿足唔到佢地，可能係想黎多次啲大圍捕既場面，製造更多恐慌。

下次，唔好沉醉係屌狗到，要留意下身邊既環境同人，唔好以為popo咁易屌走，最緊要係唔好佢成隊撤大家又跟住後面屌，佢地既退可能只係一個局。

少少淺見，連登仔唔好屌得咁大力

回馬鎗都幾個月啦

但到今時今日仲要中

回馬槍次次一定有人中伏...